一年 365 日都可以登記做選民

我成日唔明點解有人唔登記
投唔投，有無心水係另一回事
你無登記連白票你都無份投
就算趕唔到今年
都可以趕到下次（不過隨時無）